大家Wallpaper多數邊到搵

好多上網見到靚既但係又唔岩size
搵到靚又fit到用到心情都靚d

順手share下自己

呢張都幾正

自己部機影 實啱size

agger

自己影+1

zedge

自己影

Apple搵

We heart it

水平好似有啲問題？

有時用厭左apple default會google search其他機default Samsung d wallpaper有d幾靚

依張相好似擺過獎
飛蛾山

但係個size多數唔岩落到自己部機就冇果種feel

自己合成唔同既卡通人物

攞咩獎 廢j鳩影

自己wallpapers 通常係高登連登搵

以前用老婆
宜家用個仔

黑色

wallpaper post

google

Monument valley自己cap

構圖差唔多
佢仲有個帳篷